有無人想夾租？

港島三房一廳 新傢俬同床 $6000一個月 有興趣留tg

想搵flatmate 最好黃

兩個人?

招多2個人 有1間房可以即時入住

1蚊租

3房？
地點？
呎數？

男定女